「反修例自杀者老母亲自白：儿子当年受暴徒煽动」

大湾区（香港）历史—2047年修订本

無論你今日幾尊敬烈士

你有幾熱愛香港，付出幾多血汗

只要幾年內冇成功獨立，被支那同化

你嘅所有記憶，香港人嘅共同記憶都會被抹去

被謊言取代

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

醒呀香港人
繼續訓就等含撚啦屌

歷史 係勝利者寫嘅

出呢post有咩意義啊！仆街死五毛閪！

如果你呢刻仍未放低包袱

認為一切會招人話柄嘅手段都係不可取

認為自己處境未到絕望，仲有路可退

認為就算最終失敗都算付出過，參與過

第時可以同個孫講返

以支那64嘅往績，只要今次冇成功獨立

俾支那加速赤化，所有叫得岀名嘅人一係死

一係坐監，一係被威逼利誘抹黑醜化今次革命

你呢一刻唔願意蒙上污點，諗住輸都輸得堂堂正正

到輸左嘅時候就連少少自尊都唔會有

同意

無撚聊

Push

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

提醒下啲缺乏想像力嘅人姐

樓主五毛

白痴